終於對接到永續號

仆街冇哂燃料點算好

黑洞扯緊我地入去

tars:放棄我啦 我想入去望下

好啦得返呢個辦法

3 2 1 分離 goodbye tars

Amelia :咁點算？

我：我跟埋佢入黑洞 你快d走

Amelia : 唔好呀

我：好啦進入黑洞 好淆

扯緊我架飛船入去 好重

呀呀呀

哇屌乜鳩黎架 黑洞入面有野既？

差d撞撚死我

好多書架 邊度黎

推開d書望下先

murphy?

Murphy murphy murphy

唔好走 murphy

呀屌你老母全撚部都係書架黎既

S t a y stay! 岩啦叫我唔好走

tars: 喂屌你又入埋黑洞？

interstellar

邊撚個送我入黎架tars?

tars:佢地係高次元生物 保護你免受黑洞傷害

咁我點出去？